[不能再準的神預測]教你三日之內短炒升勢 請給正皮G持！

相信各位有留易開股票嘅巴打一定唔會對易鑫集團(2858)呢隻股票陌生，呢隻可以堪稱為史上最伏新股之一，於上市第一日開始每日都進行地底探險記，一路直插地球內核，由10蚊跌到試過最低位6.43(ipo好似係7.7)
不過，今晚我要同大家宣佈，聽朝一開市必須馬上買入，並持有兩至三日，好大機率會有所斬獲(唔敢話百分百，但起碼七成)，點解我咁有信心，請看下圖分析：

由於小弟宜家趕住出門口同屋企人食飯，就先一句簡單概括：
早晨之星+本日成交量極低

請各路英雄給予正皮G持，小弟今晚有空再詳加分析！

留名一身蟻

好撚邪，我之前都係用呢個username

笑撚死
又老點傻仔買易鑫

係咪老點呢幾日先有分曉

推到有人接貨

俾正皮支持啦ching

樓主係咪大手谷？係ge 留名

本人是新一代股神，幸會

信者得賺

pushhhhhh

無正皮G持小弟今晚無詳細分析睇嫁

我第一日8.5入左
放到得一手信你聽日溝溝貨

冷靜啲巴打，我話嚟緊呢兩日都會漲，但無話會漲到8.5，同埋如果你係想玩長線宜家絕對唔係溝貨時機，呢兩日如果上得番7.8-8.0已經係盡頭
我係純粹推薦呢個機會俾啲鍾意短炒嘅巴打

你中一半啦，不過唔好理我有冇買先，宜家的確係買入嘅時機，想知詳情請先正皮G持

講明先，今次係用嚟短炒波幅

多幾正皮我就出詳細分析啦

樓主咪就係早兩日彈到7.47接左4000個位仁兄。。

呢啲題外話就唔好多講啦，宜家我係放緊堅料俾大家

小弟終於食完晚飯番到屋企，大家準備好欣賞2858詳細分析未？俾啲正皮G持下啦

唔想知係咪唔貼

真係唔想聽股神獨家分析？

無人想知

暫時有三個巴打正皮G持我，雖然唔多，但都叫有人